依家砌女係咪好傻仔-intel vs AMD

Budget 6k-8k
本來諗緊i5定i7 要唔要Z板已經頭都大埋
依家仲殺埋個AMD 3000出黎

諗諗諗
下代intel 10nm
4000又出你仲喊添

呢個筆直其實I同A都冇咩關係
早買早享受
暑假又加價

但係A 出新野好似好抵屌咁
我一部腦預左用四五年，買新野好似support 年期長D

唔急換可以等訓3

本來都諗住睇定D
不過岩岩出左total war 好撚好玩呀!!!!!
唔知出新cpu要等幾耐先有benchmark score 同買到現貨

如果你6-8K係連display卡既話7/7既新野唔輪到你

我U + 板都應該7K UP
3900X + X570 CREATION

唔係有Ryzen 5新cpu咩

Ryzen 5 3600: $178
個價唔夠9400F打

原來係咁
但我本來係諗9600K定8700

9600K/9700KF
8700唔好幫人清貨啦

本來諗緊呢個玩法
如果唔買Z板但又買9600k
又好似倒不如買返9400

CPU
Intel Core i5-9600K Box
1960
主機板
ASRock Z390 Phantom Gaming 4
1090
記憶體
G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB)
310
G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB)
310
顯示卡
GALAX GTX1660TI 1-Click OC
2250
固態硬碟
ADATA SX6000 Lite 512GB
555
硬碟
WD Blue 1TB (WD10EZEX)
305
電源
Antec Neo Eco 550 Gold
585
機箱
Corsair 88R
288
光碟機
LG 24x DVD±RW Drive (LG GH24NS)
130
總計
7783

total war 我會建議咁
CPU
Intel Core i5 9400F Tray
1160
主機板
MSI B360M BAZOOKA
550
記憶體
G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB)
310
G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB)
310
顯示卡
Galax RTX 2070 EX White V2 ( 1-Click OC)
3850
固態硬碟
ADATA SX6000 Lite 512GB
555
硬碟
WD Blue 1TB (WD10EZEX)
305
電源
Antec Neo Eco 550 Gold
585
機箱
Corsair 88R
288
光碟機
LG 24x DVD±RW Drive (LG GH24NS)
130
RGB / 散熱用品
總計
8043

其實我會建議唔要HDD直接$888 1TB M.2

B360版 support 到3000mhz ram 咩

行2666C16

要等到出平價板都係年尾既事
而家出先係最好時間
BTW借post問下2600打機係咪真係差過9400f好多
睇YouTube既測試片結果好似2600 oc完仲勁啲
但個個推intel打機

連登推INTEL係常識
利申 用緊2700X @4.2 等緊3900X

9400係性價高,D錢可以放落卡度
就咁比U冇意思

我都想知😂😂
連鬼佬都係intel迷
好少amd

YouTube啲2600大部分都 4.2Ghz
但有幾多2600真係超到

同問
成日睇都係推intel打機
啲人又話AMD兼容性低成日出事
ryzen 3代值唔值得等

咁係咪應該買返9400f 加B版
都好過amd ryzen 5